821有出現過的入一入來！

其實今晚我有好多野想講，首先，7點開始集會去到近10點鐘黑警就玩清場仲有警黑合作又入村保護黑社會絕對係無法無天，當時仲有好多市民，街坊同手足在場。好多人成日都話呢排和理非主場，勇武手足似乎已經退場/有減退跡象。
但其實唔係！一切都只係幻象同5毛想帶風向，由170萬人上街示威已經知道，其實和勇係仍然存在。點解咁講？今晚821元朗集會就係一個示範！
好多勇武手足都肯出現，當好多和理非，市民同區議員仲係到播片同上台演講加靜坐時，你地就係附近做路障做巡邏，呢個行為絕對係和勇合作的最佳演繹，好多謝大家仍然不割蓆，不分化。仲好似互相配合咁，你有你上台播片，我有我做巡邏保衛工作。比起以往一般示威遊行都係完左先由勇武進場的做法更新穎同合作。
但有一樣野想講都係，和理非同食花生市民可唔可以唔好行咁前，因為真係會塞住勇武手足的去路，仲有成日大驚小怪，黑警一有咩風吹草動就大叫：走佬，全世界鬥快跑上地鐵站咁。到有畜龍追上變相令前線落單手足機會增加，因為仲要顧在場和理非及市民街坊先走而有手足落單。
都係果句，前線話走先真係走，唔好亂走叫影響風向，同埋人多的勇武就可以救到落單手足架，個個掛住走佬咁樣冇人理勇武手足就好快比人拉哂啦
不分化！不割蓆

真。
我一直坐在和理非中，有事即跑入廁所上gear，有和理非仲幫我擺好啲野，然後即上前線

和理非除左走佬仲有好多可以做，和勇合作仲係萌芽初期中，大把野改善緊

黑警今晚又保護黑社會

文宣重點工作：警黑合作入村同趕記者出村

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

走佬應該優先比勇武走先 和理非做人鏈

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

互推